公務員感冒睇急症！

點睇d公務員患了感冒，
為左慳錢而去睇急症？
PS:門診時間要返工，冇得行開。

正評：公務員攞正牌享受政府醫療
負評：排普通科門診/睇私家

唔好玩啦公務員攞正牌ma咩行唔開去睇門診

唔係個個老細都咁好人

吓，我果邊話拎就拎架喎，
換幾個老細都係咁，
睇病大哂，有到診紙佢都吹你唔脹